習近平看望慰問安徽受災群眾：這一直是我牽掛的事

“這一直是我牽掛的事。” 18日下午，正在安徽考察研究的習近平總書記來到阜陽市阜南縣蒙窪堆積洪區利民村西田坡莊台，頂著炎炎烈日，走進田間地頭 鄉親們告訴總書記：“蓄洪期間，大家住在莊台，電沒斷，水照供，生活用品有人送。現在水退了，都在搶種補種 ，近來高興的是：“我一直牽掛災區的群眾，看到鄉親們生產生活都有著落，有希望，我的心就踏實。”，水退到哪裡，就補種到哪裡。 ”

習近平：抗禦自然災害要達到現代化水平
18日下午，正在安徽省考察調研的習近平總書記來到蒙窪蓄洪區曹集鎮利民村西田坡莊台。看到莊台街道整潔、村民生活井然有序，習近平感慨地說，愚公移山、大禹治水，中華民族同自然災害鬥了幾千年，積累了寶貴經驗，我們還要繼續鬥下去。這個鬥，要尊重自然，順應自然規律，與自然和諧相處。全面建設社會主義現代化國家，我們要提高抗禦災害能力，在抗禦自然災害方面要達到現代化水平。

習主席

水退之後條路同田咁快咁乾淨

支那人上微博求救，被删post

多難興邦

諗下呢班撚樣 就係會屌你黃屍暴徒收美國佬錢搞事做漢奸走狗,白衣人斬得好警察打得好要是在中國早給你打死

沒事兒

百搭圖

你條五毛出埋去啦

踢爆咗呢個大媽係公安部大隊長

除以十四億

不如親自回應國際，唔好剩係得口交部，個個國家都領導人出黎講嘢架麻

留名

冇問題，公安隊長都係普通人，受水災影響

小熊的野食

第一下睇錯習近平慰安受災群眾

push

屌你老母連呢啲都要做假